{
  "Dashboard": "儀表板",
  "Marketplace": "市集",
  "Overview": "概覽",
  "Apps": "應用程式",
  "Hire a Certified Partner": "聘請認證合作夥伴",
  "Templates": "範本",
  "Learn": "學習",
  "Resourcees": "資源",
  "Create Workspace": "建立 Workspace",
  "Manage Workspaces": "管理 Workspace",
  "View profile": "查看個人資料",
  "All sites": "所有網站",
  "Client management": "客戶管理",
  "Settings": "設定",
  "General": "一般設定",
  "Team": "團隊",
  "Plans": "方案",
  "Billing": "帳單",
  "Apps & Integrations": "應用程式與整合",
  "Develop": "開發",
  "Manage": "管理",
  "Libraries & Templates": "Libraries 與範本",
  "Shared": "共用",
  "Search sites": "搜尋網站",
  "Search sites...": "搜尋網站...",
  "Sort": "排序",
  "Date created": "建立日期",
  "Alphabetical": "字母順序",
  "Last modified": "最後修改",
  "Last published": "最後發布",
  "Order": "順序",
  "Newest to oldest": "由新到舊",
  "Oldest to newest": "由舊到新",
  "Grid view": "格狀檢視",
  "List view": "清單檢視",
  "Create folder": "建立資料夾",
  "Folder name": "資料夾名稱",
  "New folder": "新資料夾",
  "Edit folder name": "編輯資料夾名稱",
  "Cancel": "取消",
  "Invite": "邀請",
  "New site": "新增網站",
  "site": "網站",
  "sites": "網站",
  "Share": "共用",
  "Move to folder": "移至資料夾",
  "Duplicate": "複製",
  "Archive": "封存",
  "Transfer site": "轉移網站",
  "Clients": "客戶",
  "Client": "客戶",
  "Guests": "來賓",
  "My Workspace": "我的 Workspace",
  "Client Workspaces": "客戶 Workspace",
  "Legacy guest access": "舊版來賓存取權限",
  "We’ve updated guest access so your whole team can more easily access your client’s workspace. To take advantage of the new functionality, convert your current, individual guest access into access for your workspace instead. While the updated access is pending, your current legacy guest access will remain in place.": "我們已更新來賓存取功能，讓你的整個團隊能更輕鬆地存取客戶的 Workspace。若要使用新功能，請將你目前的個別來賓權限轉換為 Workspace 層級的存取。在更新處理期間，你的舊版來賓權限仍會維持有效。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Bulk edit": "批量編輯",
  "Update access": "更新存取",
  "Error": "錯誤",
  "Something went wrong. Please try again": "發生問題，請再試一次",
  "Workspace name": "Workspace 名稱",
  "Guest display name": "來賓顯示名稱",
  "This name appears when you join a Workspace as a guest. You cannot remove it if you are an active guest.": "當你以來賓身分加入 Workspace 時，將顯示此名稱。若你目前為有效來賓，則無法移除。",
  "Upload": "上傳",
  "You can upload images up to 256x256.": "你可以上傳最大 256x256 的圖片。",
  "Default Workspace": "預設 Workspace",
  "Display this Workspace after logging in": "登入後顯示此 Workspace",
  "Webflow AI": "Webflow AI",
  "Add Webflow AI to this Workspace": "將 Webflow AI 加入此 Workspace",
  "Site access settings": "網站存取設定",
  "Each site has an access setting that determines who can view it.": "每個網站都有存取設定，用於決定誰可以檢視。",
  "Learn more about site access.": "了解更多網站存取方式。",
  "Default site access": "預設網站存取設定",
  "Site visibility": "網站可見性",
  "Sites": "網站",
  "Only admins and people added can view": "僅管理員與被加入的人可檢視",
  "Everyone in the Workspace can view": "Workspace 中所有人可檢視",
  "Update all sites": "更新所有網站",
  "Sharing permissions": "共用權限",
  "Reviewer invites": "評論者邀請",
  "Allow existing users to invite new Reviewers and share sites in this Workspace. Reviewers are able to view and leave comments.": "允許現有使用者邀請新的評論者並共用此 Workspace 中的網站。評論者可以檢視並留言。",
  "Site share link access": "網站共用連結存取權",
  "Any Workspace member can enable sandbox links or change site share links to “Anyone with the link can access.”": "任何 Workspace 成員皆可啟用沙盒連結，或將網站共用連結更改為「任何擁有連結的人皆可存取」。",
  "Learn more about share links.": "了解更多關於共用連結的資訊。",
  "Archive Workspace": "封存 Workspace",
  "Members": "成員",
  "Invite team members to collaborate in your Workspace and assign default roles across sites. Each member needs a paid seat. To assign a specific role for each site, go to Site settings > Site access.": "邀請團隊成員在你的 Workspace 中協作，並指派跨網站的預設角色。每位成員都需要付費席位。若要為每個網站指派特定角色，請前往網站設定 > 網站存取權限。",
  "Learn how to manage seats": "了解如何管理席位",
  "and": "以及",
  "assign roles": "指派角色",
  "Manage seats": "管理席位",
  "Invite member": "邀請成員",
  "Ensure enterprise-grade security & compliance at every level with": "透過以下方式確保各層級的企業級安全性與合規性：",
  "custom roles": "自訂角色",
  "Contact sales": "聯絡業務",
  "Name": "名稱",
  "Role": "角色",
  "2FA enabled": "已啟用 2FA",
  "(2FA enabled)": "(已啟用 2FA)",
  "Owner": "擁有者",
  "(you)": "(你)",
  "Admin": "管理員",
  "Agency or Freelancer guests": "Agency 或 Freelancer 來賓",
  "available": "可用",
  "Invite guest": "邀請來賓",
  "Invite guests to collaborate on your Workspace sites for free. To accept an invite, guests need to be on an Agency or Freelancer Workspace plan.": "免費邀請來賓在你的 Workspace 網站上協作。若要接受邀請，來賓必須使用 Agency 或 Freelancer Workspace 方案。",
  "Learn more about guest permissions": "了解更多關於來賓權限的資訊",
  "Easily collaborate with your service provider for free": "與你的服務供應商輕鬆免費協作",
  "Give your agency and freelancers access to join your Workspace as guests to collaborate in your sites. You’ll be able control their access permissions.": "讓你的代理商與自由工作者以來賓身分加入 Workspace 以協作網站。你能控管他們的存取權限。",
  "Workspace plans": "Workspace 方案",
  "For in-house teams": "適用於內部團隊",
  "For freelancers & agencies": "適用於自由工作者與代理商",
  "Billed monthly": "按月計費",
  "Billed yearly": "按年計費",
  "Save up to 33% with yearly billing": "按年計費可省下高達 33%",
  "For those getting started and learning Webflow": "適用於剛開始學習 Webflow 的人",
  "For those with a few clients": "適用於擁有少量客戶的人",
  "For those with many clients": "適用於擁有許多客戶的人",
  "You are on Starter": "你目前使用 Starter",
  "Downgrade to Starter": "降級至 Starter",
  "2 webflow.io staging sites": "2 個 webflow.io 預備網站",
  "Agency & Freelancer guests": "Agency 與 Freelancer 來賓",
  "Includes 1 full seat": "包含 1 個完整席位",
  "Upgrade to Freelancer": "升級至 Freelancer",
  "Downgrade to Freelancer": "降級至 Freelancer",
  "You are on Freelancer": "你目前使用 Freelancer",
  "10 webflow.io staging sites": "10 個 webflow.io 預備網站",
  "Full CMS access on staged sites": "預備網站上的完整 CMS 存取權",
  "Free guest access in client Workspaces": "客戶 Workspace 中的免費來賓存取權",
  "Client payments": "客戶付款",
  "1 Shared Library": "1 個共用 Library",
  "Upgrade to Agency": "升級至 Agency",
  "Downgrade to Agency": "降級至 Agency",
  "You are on Agency": "你目前使用 Agency",
  "Unlimited webflow.io staging sites": "無限的 webflow.io 預備網站",
  "Unlimited Shared Libraries": "無限的共用 Libraries",
  "Advanced roles and permissions": "進階角色與權限",
  "All prices are in USD and are charged per member with applicable taxes added at checkout.": "所有價格均以美元 (USD) 計價，並按每位成員收費，結帳時將加上適用稅款。",
  "View plan comparison": "查看方案比較",
  "Summary of the Workspace plan, seats, and add-ons within this Workspace.": "此 Workspace 內的 Workspace 方案、席位與加購項目的摘要。",
  "Current billing period:": "目前帳單週期：",
  "Invoice settings": "發票設定",
  "Billing email": "帳單電子郵件",
  "Billing updates will be sent to this email address": "帳單更新將傳送至此電子郵件地址",
  "Company billing profile": "公司帳單資料",
  "Additional company information to be shown on invoices; e.g. address, PO number, etc.": "將顯示於發票上的額外公司資訊，例如地址、採購單編號等。",
  "Text notifications when payments fail": "付款失敗時發送簡訊通知",
  "Receive text notifications for billing issues": "接收帳單問題的簡訊通知",
  "We’ll only notify you about billing issues. We’ll never call or share your number.": "我們只會通知你關於帳單的問題。我們絕不會致電或分享你的號碼。",
  "Save": "儲存",
  "Additional billing info": "額外帳單資訊",
  "Balances": "餘額",
  "When possible, we will use any available balance before using your active card.": "若可能，我們將在扣除你的有效卡片前先使用任何可用餘額。",
  "Account balance": "帳戶餘額",
  "All invoices": "所有發票",
  "Find invoices for your Workspace plan and all Site plans within this Workspace": "尋找此 Workspace 內 Workspace 方案與所有網站方案的發票",
  "Invoice date": "發票日期",
  "Invoice detail": "發票明細",
  "Total charged": "收費總額",
  "Invoice": "發票",
  "Show more": "顯示更多",
  "Next bill summary": "下期帳單摘要",
  "See detail for the next subscription to be billed for site or Workspace plans in your Workspace.": "查看你 Workspace 中網站或 Workspace 方案下一次訂閱扣款的詳細資訊。",
  "Date / Invoice number": "日期 / 發票號碼",
  "All prices, items, discounts, and totals are in USD.": "所有價格、項目、折扣與總計均以美元 (USD) 為單位。",
  "Payment method": "付款方式",
  "App Development": "應用程式開發",
  "Create an App": "建立應用程式",
  "Build an app that extends the functionality that Webflow provides.": "建立一個應用程式以擴充 Webflow 提供的功能。",
  "View our developer docs.": "查看我們的開發者文件。",
  "Welcome to app development - Create and manage your Webflow apps": "歡迎來到應用程式開發 - 建立並管理你的 Webflow 應用程式",
  "Build and manage your Webflow apps in one place. For apps published in the marketplace, you can access analytics to track performance and user engagement metrics.": "在一處建立並管理你的 Webflow 應用程式。對於發布在市集的應用程式，你可以存取分析數據以追蹤成效與使用者參與度指標。",
  "Create an App to get started": "建立應用程式以開始",
  "Once you create an App you'll be able to manage it and track its performance here.": "一旦建立應用程式，你就能在此管理並追蹤其成效。",
  "Connected Apps": "已連結的應用程式",
  "Find an App": "尋找應用程式",
  "Third-party Apps with access to your site data.": "可存取你網站資料的第三方應用程式。",
  "Connect SPACESODA HQ to Adobe Fonts. API tokens can be retrieved on": "將 SPACESODA HQ 連結至 Adobe Fonts。API 憑證可於此處取得：",
  "Adobe Fonts account page": "Adobe Fonts 帳戶頁面",
  "Shared Libraries & Templates": "共用 Libraries 與範本",
  "Libraries let you share components, variables, and assets across multiple sites in your Workspace.": "Libraries 讓你能跨 Workspace 中的多個網站共用元件、變數與資產。",
  "Resources": "資源",
  "Last updated": "最後更新",
  "Installations": "安裝次數",
  "You have no templates set up.": "你尚未設定任何範本。",
  "Marketplace Libraries & Templates": "市集 Libraries 與範本",
  "Libraries": "Libraries",
  "Browse Webflow libraries": "瀏覽 Webflow Libraries",
  "Browse Webflow templates": "瀏覽 Webflow 範本",
  "You have not purchased any Webflow libraries yet.": "你尚未購買任何 Webflow Libraries。",
  "Download invoice": "下載發票",
  "Account settings": "帳戶設定",
  "Updates": "更新",
  "Sign out": "登出",
  "Name your Workspace": "為你的 Workspace 命名",
  "Example: My Workspace": "範例：我的 Workspace",
  "Create your Workspace": "建立 Workspace",
  "Workspace role": "Workspace 角色",
  "Team size": "團隊規模",
  "Skills": "技能",
  "Notifications": "通知",
  "View all notifications": "查看所有通知",
  "Select a way to get started": "選擇開始方式",
  "AI site builder": "AI 網站產生器",
  "Quickly generate a custom website": "快速產生自訂網站",
  "Template": "範本",
  "Start with a design that fits your needs": "從符合你需求的設計開始",
  "Blank site": "空白網站",
  "Build a custom site from scratch": "從頭開始建立自訂網站",
  "Open in Webflow": "在 Webflow 中開啟",
  "Publish": "發布",
  "Choose a publish destination:": "選擇發布目的地：",
  "Staging": "預備環境",
  "Unpublish": "取消發布",
  "Production": "正式環境",
  "Custom domain": "自訂網域",
  "Add a custom domain": "新增自訂網域",
  "Publish to selected domains": "發布至選取的網域",
  "Site access": "網站存取",
  "Publishing": "發布設定",
  "Usage": "使用量",
  "Site usage": "網站使用量",
  "Plan usage": "方案使用量",
  "SEO": "SEO",
  "Fonts": "字型",
  "Backups": "備份",
  "Custom code": "自訂程式碼",
  "General settings": "一般設定",
  "This is the site's title within Webflow. You can update what visitors see in search results in each page's settings.": "這是 Webflow 內的網站標題。你可以在每個頁面的設定中更新訪客在搜尋結果中看到的內容。",
  "Folder": "資料夾",
  "Icons": "圖示",
  "Upload a 32 x 32 pixel ICO, PNG, GIF, or JPG to display in browser tabs.": "上傳 32 x 32 像素的 ICO、PNG、GIF 或 JPG 以顯示在瀏覽器分頁中。",
  "Upload a 256 x 256 pixel webclip image. This icon shows up when your website link is saved to an iPhone home screen.": "上傳 256 x 256 像素的 Webclip 圖片。當你的網站連結儲存至 iPhone 主畫面時，將顯示此圖示。",
  "Localization": "本地化",
  "Choose the time zone from this list": "從此清單選擇時區",
  "Detect my time zone": "偵測我的時區",
  "Time zone defaults to UTC, so setting it to your local time zone will improve any date/time-related features of your dynamic content, including relative date filtering. It will also update any date/time-related elements of your existing dynamic content.": "時區預設為 UTC，因此將其設定為你的當地時區將改善動態內容的任何日期/時間相關功能，包括相對日期篩選。這也將更新現有動態內容的任何日期/時間相關元素。",
  "Language code": "語言代碼",
  "To set a language code, add a primary locale in your site’s": "若要設定語言代碼，請在你的網站中新增主要語言設定",
  "Localization settings": "本地化設定",
  "Insights": "洞察",
  "No element selected": "未選取任何元素",
  "Site settings": "網站設定",
  "Legacy Editor": "舊版編輯器",
  "Quick find": "快速尋找",
  "Undo": "復原",
  "Redo": "重做",
  "Export code": "匯出程式碼",
  "Keyboard shortcuts": "鍵盤快速鍵",
  "CSS preview": "CSS 預覽",
  "Help & feedback": "說明與意見回饋",
  "Add elements": "新增元素",
  "Elements": "元素",
  "Search elements": "搜尋元素",
  "Structure": "構造",
  "Basic": "基本",
  "Typography": "排版",
  "Media": "媒體",
  "Forms": "表單",
  "File Upload": "檔案上傳",
  "Advanced": "進階",
  "Other": "其他",
  "Layouts": "版面配置",
  "Search all libraries": "搜尋所有 Libraries",
  "Browse more libraries": "瀏覽更多 Libraries",
  "Pages": "頁面",
  "Create new folder": "建立新資料夾",
  "Create new page": "建立新頁面",
  "Search pages and folders": "搜尋頁面與資料夾",
  "Search CMS": "搜尋 CMS",
  "This setting is only available on Enterprise plans. Please": "此設定僅適用於 Enterprise 方案。請",
  "contact sales": "聯絡銷售團隊",
  "for offerings.": "以了解方案。",
  "View seat comparison": "查看席次比較",
  "Add seats": "新增席次",
  "Add unlimited team members to your Workspace.": "在 Workspace 中新增無限制的團隊成員。",
  "Transfer": "轉移",
  "Community": "社群",
  "Support": "支援",
  "View or edit profile": "查看或編輯個人檔案",
  "Upload images up to 256x256 px. Your avatar shows up in your public profile and your team notifications.": "可上傳最高 256x256 px 的圖片。頭像會顯示在你的公開個人檔案與團隊通知中。",
  "Account info": "帳戶資訊",
  "Displayed on your personal account, emails communications, notifications, and other places.": "會顯示在你的個人帳戶、電子郵件往來、通知等位置。",
  "This information will be visible on your public profile.": "此資訊會顯示在你的公開個人檔案。",
  "First name": "名",
  "Last name": "姓",
  "Username": "使用者名稱",
  "Account": "帳戶",
  "Account details": "帳戶詳情",
  "Account created": "帳戶建立日期",
  "Delete account": "刪除帳戶",
  "Avatar": "頭像",
  "Email & Notifications": "電子郵件與通知",
  "Security": "安全性",
  "My Workspace ({*})": "我的 Workspace ({*})",
  "My Workspaces ({*})": "我的 Workspace ({*})",
  "Client Workspaces ({*})": "客戶 Workspace ({*})",
  "Client Workspace ({*})": "客戶 Workspace ({*})",
  "Clients will appear here when they pay for Site plans": "當客戶支付網站方案後會出現在此處",
  "Send clients a payment request through the “Plans” tab in your site settings, or click the button below.": "可透過網站設定的「方案」分頁向客戶發送付款請求，或點擊下方按鈕。",
  "Send a payment request": "傳送付款請求",
  "Request updated guest access for {*}": "為 {*} 要求更新訪客權限",
  "Can publish": "可發布",
  "Website password": "網站密碼",
  "Showcase site": "展示網站",
  "Showcased sites will appear on your public profile, and in the": "展示的網站會出現在你的公開個人檔案，以及",
  "under Made in Webflow.": "中的 Made in Webflow 分類下。",
  "You can select up to {*} profile handles. Please ensure the site owner approves of showcasing this site before tagging a creator.": "你可以選擇最多 {*} 個個人檔案。請確保網站擁有者在標記創作者之前批准展示此網站。",
  "Sites - Webflow": "網站 - Webflow",
  "Real-time collaboration": "即時協作",
  "Protect your published site with a password.": "以密碼保護你已發布的網站。",
  "Password protection": "密碼保護",
  "Advanced options": "進階選項",
  "Manage guests": "管理來賓",
  "Edit client": "編輯客戶",
  "Leave workspace": "離開 Workspace",
  "Updates & announcements": "更新與公告",
  "Log in to your account": "登入你的帳戶",
  "Forgot your password?": "忘記密碼？",
  "Continue": "繼續",
  "Don't have an account?": "還沒有帳戶？",
  "Sign up": "註冊",
  "Create New Folder": "建立新資料夾",
  "Email": "電子郵件",
  "CMS collection pages": "CMS Collection 頁面",
  "Ecommerce pages": "電商頁面",
  "Style selector": "樣式選擇器",
  "None": "無",
  "My Workspace (": "我的 Workspace (",
  "My Workspaces (": "我的 Workspace (",
  "Client Workspace (": "客戶 Workspace (",
  "Client Workspaces (": "客戶 Workspace (",
  "Add client": "新增客戶",
  "billed yearly": "按年計費",
  "billed monthly": "按月計費",
  "Seats": "席位",
  "Navigator": "導覽器",
  "Pin the Navigator": "釘選導覽器",
  "Expand all": "全部展開",
  "None Selected": "未選取",
  "Add Elements (A)": "新增元素 (A)",
  "Pages (P)": "頁面 (P)",
  "Navigator (Z)": "導覽器 (Z)",
  "Unpublished Collections": "未發布的 Collection",
  "{*} available": "{*} 可用",
  "Subscription item": "訂閱項目",
  "Details": "詳細資訊",
  "Price": "價格",
  "Style": "樣式",
  "{*} on this page": "此頁面上的 {*}",
  "Make a selection": "請選擇",
  "Select an element on the canvas to activate this panel": "在畫布上選取元素以啟用此面板",
  "Visibility": "可見性",
  "Visible": "可見",
  "Hidden": "隱藏",
  "Apps (E)": "應用程式 (E)",
  "Search": "搜尋",
  "Interface": "介面",
  "Ecommerce": "電商",
  "Canvas settings": "畫布設定",
  "Advanced settings": "進階設定",
  "Create component": "建立元件",
  "Convert to": "轉換為",
  "Wrap in": "包裹於",
  "Move to parent": "移至上層",
  "Cut": "剪下",
  "Copy": "複製",
  "Delete": "刪除",
  "Modify copy": "修改文字",
  "Open settings": "開啟設定",
  "Add class": "新增類別",
  "Rename class": "重新命名類別",
  "Duplicate class": "複製類別",
  "Remove class": "移除類別",
  "Select parent": "選擇父層",
  "Rename element": "重新命名元素",
  "Nothing to undo": "沒有可復原的動作",
  "Nothing to redo": "沒有可重做的動作",
  "Style elements and build layouts": "設定元素樣式並建立版面配置",
  "Build pages with components and edit content": "使用元件建立頁面並編輯內容",
  "Styles (S)": "樣式 (S)",
  "Unable to connect": "無法連線",
  "Comments (C)": "留言 (C)",
  "Email address or username": "電子郵件地址或使用者名稱",
  "Password": "密碼",
  "Email address": "電子郵件地址",
  "Reset your password": "重設密碼",
  "We'll email you a link to reset your password": "我們會寄送重設密碼的連結給你",
  "Send email": "傳送電子郵件",
  "Try a different login method": "嘗試其他登入方式",
  "Work email address": "工作電子郵件地址",
  "Already have an account?": "已經有帳號？",
  "Log in": "登入",
  "Site plan": "網站方案",
  "Delete folder": "刪除資料夾",
  "Documentation": "文件",
  "Browse Webflow": "瀏覽 Webflow",
  "libraries": "Libraries",
  "templates": "範本",
  "You have not purchased any Webflow templates yet.": "你尚未購買任何 Webflow 範本。",
  "Invoice items": "發票項目",
  "Invoice subtotal": "發票小計",
  "Available credit to be applied": "可抵扣的可用額度",
  "Taxes added ({*})": "已加上稅金 ({*})",
  "Invoice total": "發票總計",
  "Invoice billing date": "發票帳單日期",
  "All prices, items, discounts, and totals are in": "所有價格、項目、折扣與總計使用的貨幣：",
  "1 site": "1 個網站",
  "{*} sites": "{*} 個網站",
  "Source site": "來源網站",
  "Unshare": "取消分享",
  "Shared Workspace template": "已分享的 Workspace 範本",
  "This site belongs to": "此網站的擁有者：",
  "Make template": "製作成範本",
  "Templates help make it easy for others to build off this site.": "範本可讓其他人更容易以此網站為基礎進行製作。",
  "Webflow branding": "Webflow 品牌標示",
  "Display \"Made in Webflow\" badge": "顯示 \"Made in Webflow\" 徽章",
  "Display Webflow branding in HTML": "在 HTML 中顯示 Webflow 品牌標示",
  "Site activity": "網站活動",
  "Site ID": "網站 ID",
  "Total asset size": "資產總大小",
  "Clone of": "複製自",
  "Created": "建立時間",
  "Pages created": "建立的頁面",
  "Form submissions": "表單提交",
  "Collection items": "集合項目",
  "Site published": "網站已發佈",
  "Date": "日期",
  "Event": "事件",
  "User": "使用者",
  "Manage team members and guest access to this site, and set their site role.": "管理此網站的團隊成員與訪客權限，並設定他們的網站角色。",
  "Learn how to manage site roles": "了解如何管理網站角色",
  "Legacy Editor branding": "舊版 Editor 品牌標示",
  "Legacy Editor access": "舊版 Editor 權限",
  "Site roles": "網站角色",
  "Configure an environment to review changes privately or with public URLs.": "設定環境以透過私密或公開的 URL 審查變更。",
  "Learn more about configuring and using staging.": "深入了解如何設定與使用測試環境。",
  "Webflow.io domain": "Webflow.io 網域",
  "Must be alphanumeric (A-Z, 0-9) with dashes between words.": "必須使用英數字 (A-Z、0-9)，單字間以連字號分隔。",
  "days ago": "天前",
  "days ago.": "天前。",
  "day ago": "1 天前",
  "day ago.": "1 天前。",
  "hours ago": "小時前",
  "hours ago.": "小時前。",
  "Make staging private": "將測試環境設為私密",
  "Turn on private staging to restrict access to members and guests of this Workspace": "開啟私密測試環境，僅限此 Workspace 的成員與訪客存取",
  "Private staging is only available on Enterprise plans.": "私密測試環境僅適用於 Enterprise 方案。",
  "Please contact": "請聯絡",
  "Once you have a site plan, you can add your domain(s) below or buy a new one. Need help?": "取得網站方案後，你可以在下方新增或購買網域。需要協助嗎？",
  "Learn how to set up custom domain hosting.": "瞭解如何設定自訂網域託管。",
  "Upgrade to a paid site plan to add or purchase custom domain(s).": "升級為付費網站方案以新增或購買自訂網域。",
  "Add a site plan": "新增網站方案",
  "It's best practice to use the 'www' version of your site as the default. Using the root domain may not be supported by your DNS provider, and requires manual setup.": "建議將網站的「www」版本設為預設。根網域可能不受 DNS 提供商支援，且需要手動設定。",
  "301 redirects": "301 重新導向",
  "Redirect old URLs to new ones manually or in bulk with a CSV file. You can also redirect multiple URLs to a single one with wild card rules. This helps preserve your SEO ranking.": "可手動或透過 CSV 批次將舊 URL 重新導向至新 URL。也能使用萬用字元規則將多個 URL 指向同一網址，協助維持 SEO 排名。",
  "Learn more about wildcard redirect rules.": "深入瞭解萬用字元重新導向規則。",
  "Delete all": "全部刪除",
  "Export": "匯出",
  "Import": "匯入",
  "Add": "新增",
  "Advanced publishing options": "進階發佈選項",
  "Performance": "效能",
  "Custom SSL certificates": "自訂 SSL 憑證",
  "To upload a custom SSL certificate, you need an Enterprise plan. To learn more,": "上傳自訂 SSL 憑證需要 Enterprise 方案。若要瞭解詳情，",
  "No custom SSL certificates have been added to this site yet.": "此網站尚未新增任何自訂 SSL 憑證。",
  "Site plans": "網站方案",
  "All site projects start on a Starter plan. You can upgrade your plan at any time to publish to add a custom domain, get more traffic, and unlock additional features to create more powerful, custom websites.": "所有網站專案都從 Starter 方案開始。你可以隨時升級方案，以發佈自訂網域、獲得更多流量，並解鎖進階功能來打造更強大的自訂網站。",
  "Website": "網站",
  "Ecommerce site": "電商網站",
  "Add ons": "附加功能",
  "Copy link": "複製連結",
  "Share link": "分享連結",
  "Invite a user by email": "透過電子郵件邀請使用者",
  "Anyone with this link can access a test environment for this site, without the ability to comment or save changes.": "任何擁有此連結的人都能存取此網站的測試環境，但無法留言或儲存變更。",
  "Sandbox": "沙盒",
  "link": "連結",
  "Search engine optimization": "搜尋引擎優化",
  "Upload custom font file(s)": "上傳自訂字型檔",
  "Run custom code in Preview": "在預覽中執行自訂程式碼",
  "Custom code added to your site can run in Preview and Commenting modes.": "加入網站的自訂程式碼可在預覽與留言模式中執行。",
  "The effects of all the custom code on your site will be shown in Preview and Commenting modes by default.": "網站上所有自訂程式碼的效果會預設顯示在預覽與留言模式。",
  "The effects of all the custom code on your site": "網站上所有自訂程式碼的效果",
  "will be shown": "將會顯示",
  "in Preview and Commenting modes by default.": "預設會顯示在預覽與留言模式。",
  "Add custom HTML & CSS": "新增自訂 HTML & CSS",
  "Add custom code for more flexibility. Save your progress by pressing Cmd+Shift+S on Mac, or Ctrl+Shift+S on Windows.": "新增自訂程式碼以獲得更高彈性。Mac 請按 Cmd+Shift+S，Windows 請按 Ctrl+Shift+S 以儲存進度。",
  "Custom code is not validated.": "不會驗證自訂程式碼。",
  "Incorrect code may cause issues with the page when published or previewed.": "錯誤的程式碼可能在發佈或預覽時造成頁面問題。",
  "Head code": "Head 程式碼",
  "Add code at the end of the <head> tag": "在 <head> 標籤結尾新增程式碼",
  "Footer code": "Footer 程式碼",
  "Add code at the end of the <body> tag": "在 <body> 標籤結尾新增程式碼",
  "Published": "已發佈",
  "Not published": "未發佈",
  "a year ago": "1 年前",
  "a year ago.": "1 年前。",
  "a day ago": "1 天前",
  "a day ago.": "1 天前。",
  "an hour ago": "1 小時前",
  "an hour ago.": "1 小時前。",
  "To a user": "傳送給使用者",
  "To a Workspace": "傳送到 Workspace",
  "Cannot transfer this project because it's showcased on Made in Webflow.": "此專案已在 Made in Webflow 展示，因此無法轉移。",
  "Please remove it from the showcase and try again. If the site includes creator credits, those will remain intact upon transfer.": "請先從展示中移除再試一次。若網站包含創作者署名，轉移後仍會保留。",
  "Libraries (L)": "Libraries (L)",
  "Assets (J)": "資產 (J)",
  "Spacing": "間距",
  "Create site": "建立網站",
  "Clone site": "複製網站",
  "Likes": "按讚數",
  "Clones": "複製次數",
  "Comments": "留言",
  "Views": "瀏覽數",
  "Site name": "網站名稱",
  "Name your site": "為網站命名",
  "Create a new site": "建立新網站",
  "Static page": "靜態頁面",
  "Static pages": "靜態頁面",
  "Static page templates": "靜態頁面範本",
  "Utility pages": "工具頁面",
  "User pages": "使用者頁面",
  "Close": "關閉",
  "Page Name": "頁面名稱",
  "Access Control": "存取控制",
  "SEO Settings": "SEO 設定",
  "Creator credits": "創作者署名",
  "Automatic backup": "自動備份",
  "Preview": "預覽",
  "Restore": "復原",
  "Webflow automatically creates site backups as you work. The current version is also backed up when you restore an older version.": "Webflow 會在你作業時自動建立網站備份。當你復原舊版本時，當前版本也會備份。",
  "pages": "頁面",
  "styles": "樣式",
  "elements": "元素",
  "Original version": "原始版本",
  "The original version of this site is always available to restore.": "此網站的原始版本隨時可供復原。",
  "mos ago": "個月前",
  "mo ago": "1 個月前",
  "mos ago.": "個月前。",
  "mo ago.": "1 個月前。",
  "Webflow's Google Fonts integration requires the use of the Google Fonts API, which sends End User IP addresses to Google servers and may not be GDPR-compliant. To keep from sending End User IP addresses to Google Servers, we recommend downloading fonts from Google and uploading them as custom fonts.": "Webflow 的 Google Fonts 整合需要使用 Google Fonts API，會將終端使用者 IP 位址傳送到 Google 伺服器，可能不符合 GDPR。若要避免將終端使用者 IP 傳送到 Google 伺服器，建議從 Google 下載字型並作為自訂字型上傳。",
  "GDPR compliance": "GDPR 合規性",
  "Edit component": "編輯元件",
  "Menu": "選單",
  "Properties": "屬性",
  "Reset all properties": "重設所有屬性",
  "Version": "",
  "Interactions": "",
  "Search index settings": "",
  "For in-page linking": "",
  "What's new at Webflow": "",
  "See all updates": ""
}